this year is dog year

for liverpool

除夕同waiwai去邊度玩